QuestionId:fables-01-1
Answer:A Crow was sitting on a branch of a tree with a piece of cheese in her beak when a Fox observed her and set his wits to work to discover some way of getting the cheese .

QuestionId:fables-01-2
Answer:A Crow was sitting on a branch of a tree with a piece of cheese in her beak when a Fox observed her and set his wits to work to discover some way of getting the cheese .

QuestionId:fables-01-3
Answer:A Crow was sitting on a branch of a tree with a piece of cheese in her beak when a Fox observed her and set his wits to work to discover some way of getting the cheese .

QuestionId:fables-01-4
Answer:A fox observed the crow and tried to discover how to get the cheese .

QuestionId:fables-01-5
Answer:A fox observed the crow and tried to discover how to get the cheese .

QuestionId:fables-01-6
Answer:There once was a crow .

QuestionId:fables-01-7
Answer:The crow felt that the fox had flattered her and cawed loudly in order for she to show him that she was able to sing .QuestionId:fables-02-1
Answer:A Lion watched a fat Bull feeding in a meadow , and his mouth watered when he thought of the royal feast he would make , but he did not dare to attack him , for he was afraid of his sharp horns .

QuestionId:fables-02-2
Answer:The Bull was foolish enough to be persuaded by this flattery to have his horns cut off ; and , having now lost his only means of defense , fell an easy prey to the Lion .

QuestionId:fables-02-3
Answer:There once was a fat bull .

QuestionId:fables-02-4
Answer:The bull was grazing in a meadow .

QuestionId:fables-02-5
Answer:A lion watched the bull and salivated because the lion wanted to eat the bull .

QuestionId:fables-02-6
Answer:The lion walked toward the bull and began to feign that the lion was friendly .

QuestionId:fables-02-7
Answer:But , my dear friend , what in the world makes you wear those ugly horns ?

QuestionId:fables-02-8
Answer:There once was a fat bull .

QuestionId:fables-02-9
Answer:A lion watched the bull and salivated because the lion wanted to eat the bull .

QuestionId:fables-02-10
Answer:The lion did n't attack the bull because the lion feared sharp every horn of the bull .

QuestionId:fables-02-11
Answer:A lion watched the bull and salivated because the lion wanted to eat the bull .QuestionId:blogs-01-1
Answer:A summit meeting named G20 summit started on eventful today .

QuestionId:blogs-01-2
Answer:A summit meeting named G20 summit started on eventful today .

QuestionId:blogs-01-3
Answer:A summit meeting named G20 summit started on eventful today .

QuestionId:blogs-01-4
Answer:A people protested because it disagreed about a view .

QuestionId:blogs-01-5
Answer:The people rebelled and created riot .

QuestionId:blogs-01-6
Answer:The people rebelled and created riot .

QuestionId:blogs-01-7
Answer:The people burned a police car and threw a thing at a police .

QuestionId:blogs-01-8
Answer:The people burned a police car and threw a thing at a police .

QuestionId:blogs-01-9
Answer:The people burned a police car and threw a thing at a police .

QuestionId:blogs-01-10
Answer:Police cars were burned and things were thrown at cops .

QuestionId:blogs-01-11
Answer:As things got worse tear gas and bean bag bullets were fired at the rioters while they smash windows of stores .

QuestionId:blogs-01-12
Answer:As things got worse tear gas and bean bag bullets were fired at the rioters while they smash windows of stores .

QuestionId:blogs-01-13
Answer:Today was a very eventful work day .